有冇絲打鐘意幻想男仔著女裝?

平時係街見到樣唔差順眼既男仔都會ff佢著女裝係點
今日見到個女仔條裙幾靚話想買比男朋友著

然後比佢話我痴線

未打晒就出左

wtf？傻撚左？

你確定你係真絲？

利申 非腐女 好少睇BL

我係男 但同你一樣

咩喎
D男仔夠鍾意睇百合sheshe

磨豆腐當然正啦

我知你有上lihkg

美利堅可以幫你醫番好

sheshe同變性係兩樣野喎

有

關she she咩事
2個gay佬搞野都唔會著裙啦on9

冇絲打鐘意？

比ex 迫過著女裝

覺得點